社會變革要有嘅覺悟

1.係對抗一個舊有以及既得利益者群體果陣，武力+政治權威嘅正當𠇷，將會係你需要融會貫通嘅一點
2.單憑政治正當性以及首理係會有對付唔到嘅目標
3.當政治正當性以及首理係會有對付唔到目標果陣，你就需要變化，武力呢個時候就派上用場
4.武力都會有解決唔到嘅問題，因為太多人只會不明所以，跟住就將你當年第二個權威嚟跪拜，你需要嘅係公民覺醒，因此要解決呢個問題，你就要好清楚自己點解唔可以"跪"
5.文化+知識先係將理想延續落去嘅唯一方法
6.呢個世界有太多毫不作為，助紂為虐嘅人，你要喺一個不公平嘅情境下去說服佢哋，根本就係唔可能，而且亦毫無意義，反而重會浪費自己嘅時間，甚至生命
7.係一輸就萬劫不復嘅情境之下，每行一步都要深思熟慮，唔好俾情感衝昏頭腦，要控制自己嘅理智，仇一定要報，但唔急於一時
8.團隊入面每個人都會有自己嘅諗法，個個都會有自己想要嘅嘢，但最重要嘅就係紀律，要跟隨正真正清楚狀況嘅領袖
9.社會變革呢條路係一定少人行，唔會有太多人理解你點解要做呢件事，佢哋都唔會想去理解
10.社會變革之後，警醒自己唔好變成殺咗惡龍，但到最後貪婪變成另一條惡龍嘅勇者